我是00後，我討厭90後！

Ok

腸仔

點解喎

死mk煙產

你自己都係90後

講埋點解，唔好咁低質

辣殺